{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027164",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "iieo"
    },
    "text": "駐車場があり、気軽に車を駐車できます。 フジツボは3500ウォンで、最も安い飲み物です。 ラテは4,000ウォンで、アイアイオラテ、ソルティラテは全部で4,800ウォンです。 爽やかなビーチは5,500ウォンで、ホール·ホールは5,000ウォンで楽しめます。 特別な味のクラシック·ポテトは7500ウォンで、ポテトがのせられたポテト·ポテトは8500ウォンです。 ギブ·ギブは甘い味が5000ウォンで販売され、クッキーは3500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "フジツボはいくらですか？",
            "answer": "フジツボは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイアイオラテとソルティラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイアイオラテとソルティラテは全部で4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビーチの入場料はいくらですか？",
            "answer": "爽やかなビーチは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホール・ホールの料金はいくらですか？",
            "answer": "ホール・ホールは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラシック・ポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "特別な味のクラシック・ポテトは7500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテト・ポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトがのせられたポテト・ポテトは8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ギブ・ギブの値段はいくらですか？",
            "answer": "甘い味のギブ・ギブは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クッキーは3500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 161,
        "QA": 261
    }
}